不如搞番個文宣日

啲連儂牆被人清得七七八八，咁岩我地又要回回氣。 係時候組隊搞番次文宣日走出溫層
齊齊be humble一日

你老母唔做嘢 唔代表其他手足唔想做嘢

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

ph

貼文宣點樣叫唔做嘢阿 下下都出去送頭先叫做左嘢呀

分化撚？

國際文宣要人！

一日就夠，時間太長棧比機會鄉黑準備，
襲擊貼文宣手足

手足如果有得罪，講聲唔好意思先
我只係覺得如果有啲手足想休息既可以搞番日組隊文宣（而家單獨搞有危險） 可以幫手增強我地呢邊士氣

貼個區既候選人單張得唔得

叫番哂和理非出來啦！